天色已漸沉 銀行提現金 Trump Trump Trump

天色已漸沉 銀行提現金
Trump Trump Trump
誰人被制裁到暈 驚到心震
還假裝一點不關心

放上黎睇下有冇巴絲搏落去

有無人整合成隻歌，有幾part 唔錯

我說我盼望 我說我盼望 Trump Trump 整多一趟

無奈 你說要制裁 你說要制裁 即使多麼悽愴
面上剩下 漸已吹乾吹乾 眼淚兩行
我說我盼望 我說我盼望 可放過我一倘
但是但是 現已心知心知 這是渺茫

天色已漸沉 銀行提現金
Trump Trump Trump
誰人被制裁到暈 驚到心震
還假裝一點不關心

Donald 繼續Trump
柒婆在夜深 忟忟忟
懲罰在某日飄近 傷得太深入了心
Regina 要再講 怎掩飾失望 （怎掩飾失望）
沒有淚要再淌 埋藏著要去美國的寄望

無奈我說我盼望 我說我盼望
Trump Trump 整多一趟

但願但願689與波叔眼涙兩行

我說我盼望 我說我盼望
Trump Trump 整多一趟
但是現在這堆高官心知這是滅亡
一切已冇望
仍然扮大方
多悽愴⋯⋯

Donald, Regina嗰兩個位教會
其他都OK喎

留名

當佬繼續浸